原來件事係黑警鬼打鬼派出自己友打自己友

原來係苦肉計黑警派人扮鬼被人發現再搵自己人扮示威者玩私刑嫁禍比示威者屈示威者暴力用私刑

抽到生死簽要做鬼真係慘
文宣兄弟要出動了

一早估到

推！

我幫你推爆去

依加要做嘅係呢啲

好明顯係鬼 😡

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

金毛一開頭係人群中搞事，後尾警察黎到俾自己人（應該係警察）帶走了

諗割唔割不如做翻啲對件事有幫助嘅野

一定係啦

做得唔好認咪得，
核彈都唔割但係可以做得更加好姐？
成日話黑警派鬼，
係咪姐係割緊？
真係唔明。

你覺得打佢嘅係自己人？ 示威者有咁暴力？

內部消息講左

機場會安排警察有機會落單，俾機會示威者打。即使真示威者唔打，都會有假扮示威者既警察會帶頭打人！

原來真係咁。黑警好絕

抽到死籤扮鬼比自己友打有幾錢收

推

811

估到
邊有人做鬼帶住I love hk件衫
之後俾人搜到件衫仲十分冷靜
一d驚恐都無
似係事先安排 有曬劇本

你真係on9
咩說唔說服到人 而家的確有警察混入示威者作行動 如果仲有法治 香港係無罪推定 而家有合理懷疑係警察打人作出暴力行為 唔排除之前放火嗰啲都係